中銀App摺左？？

交易繁忙

想問問有無人開到

我唔知
淨係知要快啲㩒哂啲錢

玩完 支爆

中銀app外匯用唔到

琴日開始用唔到
已從中銀提走所有錢
戶口剩返幾萬蚊用黎交下費